有情冇慾，好難繼續？

想問吓其實性係咪愛情中嘅必須品？

多唔多巴絲接受到有愛無性嘅戀愛關係？

係，因為性關係能夠為愛情增添潤滑劑

情到濃時 自然就會發生㗎啦
冇慾=唔夠情 感情唔夠深

你未想比個處男朋友就遲下先
唔洗迫自己

第二句

條仔打完飛機都仲肯理你有真係愛情啦

更年期

其實情侶正常應該幾耐搞一次？
認真問

神交？

冇話幾耐既 個個需求唔同喎

如果我係兩年呢？

兩年做一次？

係。。。

咁你哋夾埋做過幾多次？

3年冇搞過

原因係咩？
冇地方？
性冷感？

2次

冇mood 攰 痛 唔想
驚一見面就變左搞野

唔撚係嘛，聖人？

佢第一次拍拖？

係

有得一星期兩次 你估我唔想咩？

你地幾多歲？

廿中

我以為自己同男朋友幾個月一次已經好慘